Foodpanda 步兵/單車兵/車手 （17）

1001

步兵仲請唔請人？？？

lm

唔請

Lm

希望今晚搵到食啦

上年7月登記完，先醒起完全無俾物資我。
而家先第一之開，會唔會唔駛扣錢先

冇拎裝都要扣

其實有冇人試過臨收工嗌野返自己屋企食，自己接返張單？ 用埋優惠好抵食

截左人喇
請去Eat uber / deliveroo

montofri得兩次
仲有咩code抵用

點樣make sure自己接到自己張單

請義工

仲慘 冇野還
三百硬食

正路餐廳隔離 但我相信熊貓系統咁濕鳩係可能派唔中嘅

就怕企隔離都派唔中

企喺度截住拎餐條友，例如一單40，比10蚊佢賺
你住嘅地方係閪單都可能有機會

唔好再問無單嗰陣有冇底薪時薪
無呀

唔好再問步兵有冇長途單津貼
無呀

唔好再問一個月搵到幾多
返嘅時間長短唔同、區區唔同單錢單數、兩個星期調整一次單錢，點答你呀

唔好再問第一次出糧點解少咗
裝備費呀

唔請呀，你做電單車兵就請

我想問打卡區域係咪=只有果到有單接？
我係區域外有冇單接？我指同區

foodpanda聲明唔請?

我屌
PHD 孖單

係呀 你唔係唔知呀

中過2次phd都好撚快

nearby

好過無啦，硬食都要

有冇師兄用緊滑板車送餐？想買返部，行到就腳斷

頭先唔小心整瀉晒個餐，紙袋都穿埋，好彩有cs搭救

同個客解釋完都無屌我

岩岩返？

係呀，返咗幾日

真 頭兩星期我都攰
依家慣左

十次都唔知有無兩三次係中

利申 成日咁做 唔中都無計 反正我屋企日日都要嗌外賣

唔好買電動嗰種就ok，犯法嘅，黑警會捉

請問有無巴打有cap低2月10-2月23每單有幾錢果張pdf？而家foodpanda個網睇唔到

嗌foodpanda
餐廳執漏包薯條俾我
又賺左餐飯

有冇巴打收到酒精搓手液email?

COD單幾時入數
今日都未收到email

TG 咪有
你睇邊區

今日上咗去簽約 好多人

想問下去到呢個版面係咪算約左搞手續
我見佢已經冇next step

係喎
Click 入去變埋今期

今期係 14-20 號
今日答第三次

辛苦你，做埋義工CS

用英文條 Link 入去睇到
你睇邊區

等緊餐

一開就接左張老麥...仲要送樓上

冇單 食西北風

北江無單

想問有無熊既TG Group?

Thankyou今日出張糧張我仲以為計少我，原來係下期唔同咗

搞到好多人做 攬炒

上次叫100蚊野食
點知其中一樣送錯左
平幾蚊既飯,諗住叫佢比返個差價ME
點知CS賠左百幾蚊優惠
最緊要係相都唔洗比

有無屯門清
好撚悶 無單 吹下水

朝早青衣1:15分
0單

依家經常性坐成粒鐘都冇單

如果痴痴的等

自曝年齡

袋熊出現

今日好似熱咗好多 行到出哂汗

好焗 天陰陰想落雨
落唔出果隻

元朗一樣

邊間鋪無袋袋

等 寂寞到夜深

北江，咩都無

個個屌無單 有無屌鳩熊貓睇睇個app呀
今日下午 我公司堆android機全部落唔到單 全部落單果下會彈餐廳已關
要找用iphone既同事先訂到

U爸單量同錢都少
最近搞埋信用卡比COD
唔明點解會有咁多人做
咁多人無儲錢咩?
再講1單30蚊都無,唔係順路
諗唔到有咩理由做囉

係屋企訓下仲好啦

學譚仔咁直頭紙袋都唔比仲好啦

耳筒仔話佢地匯報左an機落唔到單，但叫我繼續慢慢等單

有冇得睇返自己幾時miss過單23號miss左一張都仲夠9成，之後尋日唔記得係咪miss左。好囉囉攣驚唔夠90%

屌又多咗人做又少咗單 閪撚哂

唔係少左單 單就得咁多
係人多左唔夠分

太多新人加入。冇ga啦

我下晝三個鐘得一單

睇嚟啲店員都幾得閒

點解冇咗右上個耳筒制

琴日先 Renew
就算有都仲有十幾日比你追

熄 Apps 重開

我覺得問題係更多，以前第三都係汁二手更
而家第三直頭可以攞足全日更

我個半鐘先做得一單

沙嗲王

個roadrunner 有得更新

更唔更新好

邊度down更新?

我禁左更新

有冇咩唔同咗

好似無

個爛鳩 RR 另一樣閪野
就係成撚日收緊個客錢 / 找緊錢果陣走黎響
問你係咪搵唔到個客
響個客面前係咁咇咇咇
幾老尷

完全無單....

我個區更份好散例如
8:00-9:15
下一更11:30-12:30
一係就12:00-13:00
下午茶更14:00-15:00
拎得頭就拎唔到尾

戴耳機啦ching

好慘一個鐘平均得一單 衰過最低工資

觀塘步兵

有冇手足要後備機開工？想套現黎買單車

新嚟嗰啲第五組=第二組

戴先係問題，個種咇係漸進式，開大聲啲真係

得條原廠有線好 Q 手
等緊 AirPod Pro 有現貨

做撚左3個更 成7個鐘
得7單

最低工資尋晚都1個鐘1單...

今日好撚靜 可能啲人返哂工
放工時間超多人

一個星期前 我屌

咩區

求接荔枝角1130-1430

剩係收到糧單但係冇收到叫我交cod個個係咪正常

有冇拜連登神

慈雲山辛唔辛苦？
會唔會成日要行山？

要 要落鳳德 鑽石山 竹園

今期交 14-20
前面先答完

佢賺個介紹費仲好過自己做
叫人apply入佢個code

冇計 失業

識玩

啲餐廳成日收唔到單點搞

dispatcher又做唔到野

點解我叫親野間餐廳都執漏

岩岩係葵涌帝盛位師兄你好
辛苦曬你了 行咁鳩遠

我果陣間餐廳一直唔接單 我屌鳩客服話係附近無送貨員所以未派落餐廳到

咁咪冇野做

我岩岩屌9佢問佢你一係arrange 個order比我一係答我幾多分鐘先搞掂

點知dispatcher 一野set我去break，個時間仲要break到去今晚12點

dispather真係惡到癲

甘撚惡

大把人等緊接單，佢地真係可以為所欲為

佢心諗咁多人返工 少你一個冇所謂

想做cs了 瘋狂break人

咁算9數了
係咪馬拉狗黎，定印尼？

將軍澳區寶林去健明真係屌出黎
仲差啲比屋邨啲地冼到仆街

馬拉

成日要同cs拗距離

弱智仔
叫人上去搞手續但話冇晒保溫袋存貨
有冇巴打都係咁？知唔知邊度有差唔多款嘅保溫袋買？

唔洗用袋

名正言順唔使用

真？啲餐廳會唔會唔俾野食我？

唔會 衫都唔洗著
我係驚還袋時佢唔認帳咋 食我按咋

唔比野食有d餐廳真係唔比你
不過我都係唔帶袋

佢同我講因為我咩都冇攞
所以唔做嗰時咩都唔使還就可以退按
好搞笑

佢個死人粉紅色袋又摺唔埋，所以我通常袋定某牌子冰皮月餅袋喺背囊佢唔比餐先拎出嚟用

無單了

岩岩同個南亞師兄吹水
佢由朝做到晚都係得廿零單
好撚慘

我同佢一樣

我5張單都係行咗2.56km only

我7個鐘10單

同你一樣

你有冇報錯單車

我去到11點，希望衝多幾單

收到 Email 拎搓手液
但佢得鐵路大廈派 開緊工拎唔到

In Apps 好似冇得搞
可能要搵返 CS

下.....

收工啦我 12單

我都係得12單

健明好多人嗌
坑口寶琳都係送去佢度
又成日唔比人踢

想問鰂魚涌個圈幾大?

太古炮台山

啲細路成日聊鳩我鬥快
成日冇啦啦cut線再舉中指屌鳩我
又成日有啲老野係單車徑慢行
叮佢仲要比佢屌

黎緊仲會因為咁而減單錢

除翻開每個鐘都有成十幾蚊

LM

聽講唔會

同埋惡完你 你咪又係死狗硬食再準時拎更

之前問過官服 其實walker同單車兵啲單一樣 近遠真係睇彩數

coupon

下...我見佢話自己返10-11都有咁多單，依到咁多天水圍既手足都係咁慘情，佢都幾好彩下

但佢三單五點幾 KM 喎
好陰公 雖然我一日都接一次半次一點五

我之前新入職問耳筒 踢單比佢強制break會唔會扣接單比率 佢都話唔會 仲叫我唔信就自己問manager

其實耳筒有無統一既指引

如果真係想要可以響度同人收，反正好多人都唔用

有冇巴打知道如果用支銀嘅話 聽日幾點會收到份糧

可能走動多

新界九龍特別多生番,港島啲人有文有路好多

好憎啲響單車徑行嘅低頭族

每次必推留言

差半粒鐘好似有得連住
差一粒鐘就慘d

有無巴打申請左拎酒精搓手液

申請左但未有email覆

我係起宣傳個類既email睇到

已有confirm email

你地一日通常幾多單
想知幾多先叫正常

正常就一個鐘兩單 但多單起上黎一個鐘4單都可能

除非好好彩孖單又好近
計返除開都係1鐘2單

無,所以平均每日做1,2粒鐘吊命
返屋企12-14 7-9用袋睇下有冇單,冇單就

無孖單又近情況下,1個鐘2單
唔近外加舖頭出餐慢...1個鐘1單
有區人兄成日話自己多孖單,2個鐘做7單
覺得咁先正常既.封撚左佢算

依家一個鐘有2單都偷笑啦

區區唔同,聽講好多單

元朗因為閪單多無乜人做

個app更新左 walker backpack同backpack有咩分別

自僱自己暫停更份有冇影響
做早餐更冇單想返屋企瞓算

utr分數
但響少單嘅日子其實無乜影響

邊度dl更新?

今日開app佢彈個更新出來

點解我開左冇既
係咪要上線先有?

版本果度入到去應該都更到

你地就好,熊個上線我要坐車出去
神奇係我樓下有熊,相反袋我樓下冇但又打到卡.......

提你入錢嘅email有教：

今期的COD總金額是幾多幾多
如果金額正確,請在星期四或之前入數,謝謝。我們的銀行賬戶是:
賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838

備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. 請於Telegram (5981 1380) 發送入數記錄給我們.

搵打卡範圍內嘅朋友代你打

我元朗成日開親都無送貨員 最後落街食算

話左尋日個app壞鳩左架啦
尋日我同幾個同事用an機都落唔到單
幾間餐廳一落單都彈已關門 要轉用iphone先落到單

今日an機個app即刻有更新 更新完就落到單
尋日係個post哂時間屌無單 不如屌鳩班耳筒仔匯報個app有事好過啦

上線等左15分鐘 終於有單

半個鐘都冇on99

Ok 都有單送

第一次見

呢啲係ok啲人執定曬貨比你定係要自己逐件搵

派一萬了

梗係佢執

屌佢老母 更新完無左距離顯示

屌你老未更新完冇得睇距離
伏已中

冇更新

有冇人知遲到到會點 啱啱遲咗15分鐘開工

on9

屌 地址淨係打條街名乜都冇
電話又係大陸電話 打唔到 on9

等撚左15分鐘 miss撚晒其他單 屌

有免費餐了

大家更新左可以起到down番舊版

奶茶黎 我想要單錢好過

舊版有咩好？

你更新完就知

岩先有張分單 去到已經俾人攞哂 耳筒話照計我單錢

咁撚蠢 可能新手黎

正常 原地拉完成就得

我仲起條街見到有個人一次過拎四袋 我諗係佢

其實呢 好多 Ching 都會咁做
分單唔代表多野
多野唔代表系統識分單

上次pizza 8人餐 屌佢老母叫佢分單仲要慢慢黎

金句

十五分鐘好貴 仲要真繁時

連接兩張閪單
兩間垃圾野都要等十鳩幾廿分鐘
仲送到老鏈咁遠

佢幫我取消左 睇返紀錄冇單 仲係0

11點到宜家都冇單

正常

佢系統分睇價錢
試過接到個客牛魔買左幾百克和牛
唔記得千二三咁上下
得三四塊佢照樣分單
我就咁拎晒同餐廳講叫下個黎既就咁拉完成
一人拎兩塊唔知好嬲定好笑

uber仲快過閪熊有單

我都係

攬炒

試過兩三碗糖水 百幾蚊都分左單
過到去就有個南亞清話我拎曬就得
就咁又賺左一單

跌咗盒飯點聯絡佢地

耳筒

甘唔小心呀

繁時冇單都係第一次

[img][/img]
搵唔到

重得濟成個袋穿咗...

登出再入過

下次唔好送醫院
多得濟就分單

又收最低工資

第一單就2km
好波

做啦 反正冇單

踢緊
耳筒好撚慢

好多靚護士叫
十二月果陣成日送

戴左口罩 樣衰極有限

嬸嬸嚟 好彩幾好人都冇屌我

又岩

跌咗通常公司會點處理？

行撚左1K去餐廳話未出單

暫停更份得多係咪會唔派單？
早2日見冇單停咗1個鐘之後就冇單

可能真係冇單呢

屌 送醫院

有酒店單大家會唔會cancel?

有得睇送邊咩 拎左單先知

一開始接單有個地圖啲地址嘛

繁時有5單，算唔錯

岩岩送左去醫院 原來有提示
依家狂洗手
下次戴定眼罩

Btw有10蚊tips

繁時一個鐘4單

之後比左孖單係執左，即去食飯

送得切咩 比盡3單 第4單就跨鐘

有d好近既單

送我諗應該得
但係啲餐廳搞好撚耐都未得先曬時間

真步兵 單車爆左呔 同埋繁忙時間成日好大份 單車裝唔哂

係呀屌 等勁撚耐

天水圍

咩區都送 主要屯元天深水埗

你地一日平均做幾單

10單 做7-8個鐘

有無人係面膳26單？

今日得好少
平日lunch time爆到好多單...

踢完張啟德之後冇單
然後再接返張啟德

玩尻死人

依張北江去流浮山，仲要三袋野，伏爆

依家日日行三萬幾步真係好健康

應該電單車？步兵點送

真 瘦左
Btw又底薪 等左勁耐間餐廳

應該啦，佢派比步兵...... 但佢地應該都有一半錢收

送親醫院都係肥婆護士黎

派單又傻鳩人在金獅叫我去新城市拎餐
今日真係黑

岩岩由石門去好運

呢 D 咁遠既都係叫耳筒轉走
除非你怕冇單想做埋
石門就轉走啦多數有單接返

唔該師兄 真係唔知有得咁轉
次次都傻更更接曬

收工 曬到仆街

個資好心就遮左佢啦

接完 > 超一公里就可以 Cap 圖同耳筒講
好既會即轉 冇咁好既會同你拗有有一公里
石門去好運就應該點都轉架喇

步兵派張1.2公里 咩玩法
仲要拎左食物先顯示送去邊

知唔知邊道有類似嘅保溫袋買？唔想用佢個個

一拎單-30分鐘咩玩法

之前俾人轉過 準備俾客問候娘親

仲要間鋪岩岩先入單

有冇人用an機係咁彈app 開唔到

我每一單都最少2km

送到去起碼遲1個鐘
準備比人屌

張單送到果時 負分鐘有冇影響架

ios

去袋鼠post問

屌咩姐
咪話餐廳出餐慢
佢客app gps睇到你去丁邊架嘛

過咗一km叫cs轉走當唔當拒絕

更新左無

諗多咗，邊有錢

仆街間，我1425嗰陣接單話等20分鐘，我1445過到去，間野話啱啱先出單要我再等，問佢等幾奈又唔答，一味話啱啱先接單係要等奈啲架啦。態度閪到明明自己冇Check order。咁就蝕咗半個鐘

成日撩女女

又係呢個 呢個玩得
其他好cool

佢要扣人工了

好似少左人留言

11點到依家11單

我13單 有7係繁時

啱啱有張孖單 拎第一張嗰餐 跟住去拎埋第二張嗰餐同送埋第二張之後 原來第一張要送勁遠 可唔可以照轉走張佢 好on9

同事你需要做

12-now
Only 6. Tm

天水圍真係單接單 仲要有輕鐵

下更6:30 天地更 有d想放 Tm好閪要上山落山

哇咁多

多孖單
其中一張有個客分2張單落
送同一個地址

你邊區

唔爆啦
我d同區兄弟會屌我

同事,唔洗理個客
只要送就得

比時揸電單車返工，五半收工
可以一星期做幾日夜晚嗎？

真係血壓高少少都俾班馬拉仔激死

呢個鐘數都有單？

嘩，正啦你

送緊15了
今日1045送到2115 無縫更

今日17單收工
曬鬼死

鐵人

你可以送嗎？

能送*

想問咁多位 依家出面咁熱 你地點頂

應該計半單，不過佢唔會mark低，到時出糧會有項cancelled order fees

著少d

今日飲咗兩罐可樂

天耀有客仲俾利是我都過左正月

你地咁好搵

試下夏天送
一係熱到痴線
一係落大雨

想問下筲箕灣區範圍係由邊度到邊度？

今日超曬

咁會唔會包埋杏花邨？見有啲餐廳係杏花邨

做左幾多鐘?

8

想報車手？

等緊聽日tsw 更

鬼叫我窮牙
飲多 D 水

你地有冇開tg group?

我有啲問題想請教下大家

荃灣無單呀！

屌，又高盛臺

為何六點總是冇單

荃灣靜過閪

唔洗上葵盛咪好

天水圍冇單

我本身都荃灣 呢個星期靜到咁 果斷轉天水圍同旺角

要搭車 萬一冇單車錢都蝕埋

你有？

呻完即刻有張m記

總好過企係自己果區食風 日日都搏拎到最低工資

天水圍加左40之後我接唔到更....其實天水圍好撚好做

515等到638都未有一張單（天水圍第一日翻）

600開始 接左孖單

其實係咪出街等會易啲接？我依加係屋企等緊

方圓一公里多餐廳既位

食風

依家輕鬆拎喎 天水圍真係好正

如果拎唔到都可以考慮旺角

認真問架聽日去朋友杏花邨度想睇下有冇得做

屌，我係葵涌邨落黎之後又有張單叫我上番去

而家多左女仔做熊貓
番親都見到

就嚟悶到訓著

有冇打招呼吖

我決定留係葵涌邨算

各位巴打，小弟今日第一次做，我咁樣等就ok？

係呀

可以搵耳筒同佢地傾下計

屯門步兵
做邊個範圍呀

我完全唔知點玩法，依家係V city 行緊去市廣場

好撚感動 第一日番計計埋埋收左廿蚊貼士

搵個位坐下就得 屯市實大把單
想多單接就雅都屯市等下
舒服啲唔想點行落安定友愛

感謝巴打

又見到佢

密密做好過我留喺荃灣齋等

北江櫻花樹下送去天恆屌，仲要得一單

天恒有間野個鐘數
都會有單

我叫佢派多兩單黎，唔係既話想轉了

冇單既就做住先啦

佢主動幫我轉，成2km

咁樣我有無一半錢收？

雅都啲座騎墟冚到

夾硬嗌夠100求免運

次次接親雅都啲單行撚到傻 起碼1km up

三連單 第一個客有排等

晚市個更得一單 喺沙嗲王等撚咗十分鐘

元朗單車兵小心 有狗喺體育路捉緊單車

屌 第一個客打黎催我

同佢講 慢慢等啦 食d野打底先
因為送到都變宵夜

我怕去到佢個豬扒飯凍哂

唔洗驚啦 一定凍晒
硬倔倔

希望佢係碌卡 送完即閃 唔係又要準備定老母

有咩同cs講

試過雅都接孖單
第一單送去景峰，送完同我講第二單去叠茵庭

向南行都好啲有輕鐵
北行就真係伏

今晚屯門好撚多步兵 做左一個鐘起碼見五六個

各位手足，我完成第一單 order，係錢包睇唔賺幾錢，係唔係要過左300蚊先會出現，因為拎制服時佢話頭300公司會扣起

天水圍？
佢派啲單 如果冇黨鐵真係行死
天瑞去天盛 天瑞去俊宏軒

其實屯門多唔多單

日日咁行15km 其實都幾撚攰
最衰單車爆左呔

有冇巴打係用車動滑板車送外賣，想請教下你地架車會放去邊？會唔會帶上樓？我主要係天水圍送，用緊細車（Es4）

我去到個靚女仲俾左十蚊tips 我 明明佢等咗成個鐘

好飄忽
同一時段兩個鐘兩單試過 八單都試過

屌垃圾三哥次撚次都做自己單先
下次一見到三哥個時間本身要等10分鐘以上我踢撚左去算

錢包係睇你收咗幾多現金

上就4個鐘10單，下就4個鐘4單
係咪班朝9晚5班pt新人搶哂單呀

你賺夠啦 比其他人賺下

依到個個都有單車定真步兵
當突然有勁重既單時你地係咪會棄單車

個客應該睇唔到你電話喎
最多 Apps 入面 Message 你

早餐 / 宵夜時段搵個僻少少既餐廳附近

我掉返轉 夜晚追數
今日總算達標

雅都d單真係行死人 頭先接左張孖單 2張都過哂1km

接左雅都單 1.7km 步兵 痴線

頂硬上

如果輕鐵去唔到就踢左去算
今晚屯門咁多人唔怪得無咩單

7單繁時 停左40分食飯

睇黎要去天水圍客串下

咁點先知道一單有幾多錢 ?

我2 個鐘有3 比雅都個張搞左我40min

分單係咪都係收40

巴打,點先可以好似你咁全日做?
我住天水圍,揀都無天水圍揀

咁好搵 我又黎

圖?

觀塘行路撚想過檔

冇圖
好細個 似係啱啱18歲

我6點做到8點個更得3張
你去新北江？

巴打單車定步 點解咁快完到一單

全部人入天水圍搵食

咁好生意既

ys

步 飛簷走壁mode

試過
腳都斷
而家腳踭勁痛

啱呀
屯門荃灣乞食㗎唔好黎

巴打小心d 啦

冇謂為份工整傷

做完張分單冇記錄是否正常？

真係攬炒

咁又唔好咁講 有錢齊齊搵

成街熊貓

唔好呀，犯法架，黑警會捉

我果區都有個 細細粒
三哥四人餐都怕佢拎唔到

分單應該會有架喎
你要接左單先做到架嘛

咁爽

我個區見到有南亞細路拎熊袋用電動板車
行過想影就閃走左,15歲都無

接左送完但無record

有冇人做2200-2300更嗰陣遇過呢個情況 去到間店嗰陣啲店員話已經收檔唔做張單/甚至落埋閘 跟住我report畀耳筒 然後要我影間店嘅相證明佢關咗 咁樣係當0蚊定半單

0

有時會疊單送姐係孖單

啱啱試咗 我都唔知

呢啲鐘數直接break 30min 收工算

咁冇下次了 呢個更好大機率遇到呢啲情況

仲諗住送完啱啱好收工 舖都閂埋

咁以後最多做到2130算 完全搵笨

唔該巴打

上次出荃灣食飯 經過荃西真係見到成堆熊貓坐係度等單到

呢個時段得啲糖水舖或者老麥會keep住有單

返咗屋企先接到單

善用foodpanda優惠卷周宵夜 順手益自己或者其他師兄

全部有著衫

正啦今期啲單可以任踢

屌你老尾 10點到依家單接單有3單
之前我坐撚左幾個鐘都冇單
做撚左7個鐘依家先有11單

係好多袋同埋行過有啲見到refresh緊閪熊個app

呢啲時間正常都閂門
武肺橫行搵鬼做生意

啲新仔咁聽話既
雖然我都只做左1個星期

呢個鐘數接到單
打電話去餐廳度confirm下會穩陣D

其實好多舊人都會帶
聽佢地講拎餐會舒服好多

舊款袋應該係 新袋裝唔落根本

但係我覺得著佢啲閪嬲都幾好，入樓下保安問小幾條問題，到咗餐廳搵個位坐都知你等餐，唔洗待應行到埋嚟先話係等餐

上次著便服拎餐個啊姐仲睇我個app驚我偷野食

其實係
講真 依家全街都戴口罩 柒極都唔會有人認得你

好多電單車兵都著熊貓衫啦

除咗南亞清

僧多粥少
7點到10點係荔枝角剩係做左一單

多左好多人做 黎緊好似話再減單錢

買架三輪單車嚟送好唔好？
利申：平衡力好屎

係咪又係聽咗啲濕鳩朋友講有好多單而入行

上面有個巴打一日做26單
做左9個鐘成千蚊

荔枝角多寫字樓工廈 可能夜晚啲人放曬工

收到風以後繼續咁多人做保底25$ 1hr +10$ 一單

屌

邊度聽返嚟咁洗唔洗轉合約？

dllm
do not reply, this chat has ended.

一早就孖單 仲要兩間餐廳同客都天南地北
慢慢等下

上線半個鐘了
未有單

知做隊長係會多單少少🤏？定每單評既錢多。唔知呢度有冇人做過

有隊長呢樣嘢㗎咩

我係支援個邊 有用表格 見可以申請

你依家會唔會高人工啲㗎

好似係車手先可以做隊長
聽聞單錢一樣
要上office開會
又要幫手捉d唔用保溫袋既人
福利係任揀更
唔知仲有冇其他着數

成日夠有人中六合彩頭獎啦
係咪到你買嗰時就中呀？

我唔係隊長呀，好似人工冇分別，上面有巴講

估唔到步兵都一千蚊日
我又做先

以前就有，依家真係要睇做邊區

做uber eat 。依家做熊好慘

好奇南亞細路點解拎到餐
正常我係待應見到個細路拎
都唔會比

uber eat一單幾錢？

無分別,只係報更有著數
同可以扮下野
未見過咩隊長

各位巴打，真心問，請問人工到底點計？

做天水圍算 好似好多單

[失業]Uber Eats步兵攻略 (2)

呢個post有講

段單計，睇做邊區，每個區個單價錢都唔同

請問個App有冇得睇自己搵到幾錢？

App冇 要自己計

佢兩個禮拜會更新一次
Tg grp會有消息

有無人ios開唔到roadrunner
岩岩下載 但係用唔到

要上office開通個ac

thanks 巴打 book左下個禮拜上去

今朝登記左
沙田大圍係咪冇人做
我見勁多更

點解我見唔到 Stanley有單接

我做緊沙田 完全冇單

應該啲更比人報咗？
Stanley得車手冇步兵喎

我車手呀 我睇哂成個星期都冇

你試下星期日出新更再睇下
我諗比人搶曬

步兵定車手

因為兩個地方都唔好做

Send左幾十次還差少少便正式加入我們了 填哂啲野都係未收到上尖沙咀通知 巴打們你地通常等幾耐

唔係自己book時間上去？

係既咩 佢無依樣野比我既

填左google form,之後自己揀一個時間上去喎

卡係依頁到

你咩地區？

新界東

應該㨂左時間先到呢頁？

可能睇地區

咁得意 死啦 我搵佢地個wts又唔覆

新界東有邊度好啲，咁冇計啦都俾人搶哂

再申請過試下先

你試下新界西

步兵

我同你一樣，我都係自己上office，然後佢照幫我整入職

我之前都係卡咗喺呢頁
跟住wtsapp佢叫我自己上去

又係咩通知都無 就咁行上去？

咁我自己上去算 咪拎300蚊帶張身分證就得？
唔該哂

我有whatsapp問佢，佢地有覆我，但係我前日上office有啲人係好似你一樣去到 step2無人理，然後自己上office

我之前係咁搵佢 果時未洗約時間咁麻煩

錢都唔洗帶

唔該哂你

不過唔好下晝先去
好撚多人

仲諗住等陣去tim

我上次衰on9 430先去到
跟住截咗龍
叫我聽日再去過
我諗你兩點去到都冇問題既

好 唔該你

都唔明點解義工制都咁多人入，啲人鐘意食西北風？

成千蚊日喎
唔想咁多人做爭飯食就出聲啦

我上個禮拜5點01分趕入去都仲得
仲要之後都係keep住有人黎

成千蚊太少啦,努力D 1500蚊都有
有人同我講1粒鐘可以做6單
閃電俠都送外賣就知幾好搵

有時唔係唔想努力
係啲餐廳整得太撚慢

由其近排整得仲撚慢
不過1粒鐘有6單吹得太勁
除非間舖頭1次比2,3單你
仲要好近啦,真係當我ON9咩

係咪有個囡囡招呼你?

量體溫果個囉

點解一樣天水圍 我平均一個鐘先兩單

一粒鐘最盡得3單
之後又要等餐廳又要行又重

重量級人馬

堅唔堅呀 等極都無咁多單

響文禮閣都水我過乙明拎餐
慢慢等啦屌

成千蚊一日知唔知係一日行幾多k先
地盤佬都千幾兩千蚊一日

巴打喺北江等單？

連續幾日都中同一個妹妹仔落單
就黎見到名都知送邊啦

我係頌富等單 可能真係要去北江試番日

我都連續幾日中同一個客

衰十一

當做運動又有錢收

屌 見到去乙明拎餐嬲到冇睇客個 Pin
水埋我送去河畔
仆街一陣拉完成又要自己 Break 10 分鐘
比錢搭返過大圍

可能冇做了,個時得亞差同條女

送到邊咪邊到等

係咪單車都唔收喇

咁番法第二日番唔番到

等緊繁6了

輕鬆 咁都頂唔順點同班狗鬥

收錢操體能

Btw好多阿叔做 又無禮貌又吹人又惡
搞到d阿姐一見到熊貓就屌鳩你 但我無辜
次次都等佢拎出黎唔吹單

亞姐成日同我呻 D 南亞成日催

呢排多唔多中孖單或以上？

反而我係見到阿叔吹
將心比心 吹係唔會快左 只會燥左慢左

除非等左20分鐘個d咁離譜

就算成撚日等三哥 都唔會催鳩班阿姐
忍唔住既話都係入廚房屌鳩佢成撚日做自己單先

催真係唔會快 所以我由佢
有時黑仔中左知道實耐既單即時轉走算

上面有條友仲話做義工
笑撚死

又得姐不過真係要學下正確行路姿勢，好多人其實都行錯

我多數日薪2k up

邊區呀，咁撚好搵，叫埋我嚟搵啦屌你老母

邊個水你千蚊日啊?二千都有啊，條友唔想你搶飯食

搭正1300出單 唔知計唔計繁6呢

嘩，咁撚好搵，唔怪人人都嚟做啦

舊客有咩code用

幾多粒鐘 一日返左6粒鐘都係得600-800

第2粒鐘仲未有單

2k一日係咩玩法

等lift 十分鐘

有無人做到去東涌個啲冷門位

我個fd日薪3500 開足幾個月
依家睇緊樓了

吹大左啦

等多3分鐘無單轉場

今晚屯門求接

百屌成才 即有

幫你唔到
平時都唔覺 呢兩三日屯門勁多步兵

food2020 50-15
montofri 80-20
fp25mins 100-25
ahhh2020 100免運

一個半鐘 先有第二單 但等間餐廳出餐等左20分鐘

X2 岩岩打算轉場終於2nd hr 第一單
但等緊佢出又10-20mins

反而街市單快靚正 啲所謂既餐廳真係慢吞吞

咁多位師兄 我第一日返工11:45到而家有3單 我想問吓算唔算多㗎

平均半個鐘一單當自己合格

1個鐘有2單叫做ok

天一附近有狗抄牌+捉單車 睇路

步兵咋 車手double 添啊
有錢大家搵

同一時間開始 我5單

已經係我同區最廢果個

催咩呀.自己單優先本身就好合理
但近期真係太慢

好好
通常一粒鐘兩單 三單還神 四單買六合彩 五單就自求多福

做大個餅 有錢齊齊搵

我識得幾個做黑警嘅舊同學都嚟做foodpanda 了，話做黑警邊及得做熊貓咁好搵

唔多啦 正路一個鐘5單以上

2個鐘收工,今日2單

岩啊 講真 計翻月薪100k 有錢齊齊搵

岩呀,做大個餅 多同伴入行.齊齊扣人工

有

成班廢撚,我1日搵 4000蚊呀
1粒鐘做10單,返10粒鐘

多謝師兄 祝大家搵多啲

thx

做過,專登去就不了
個度坐巴士夠平

4000咁少
搵開一個鐘10萬

利申閃電俠

有咩唔明就留言啦,記得帶500蚊散紙
防D客比500

5單我都係 全部行山 想死

師兄辛苦了，我果邊平路only

做乜依家個app無得睇距離？

我上線嗰陣喺大窩口嗰頭上 中伏 上完去落返嚟又上去

開心 輕

見過有撚屌叫左九大鬼 抽到我手痛 個袋仲要抽抽下爛左 好彩門口貼住連狗 一開門講句唔好意思手足
和頭酒都唔洗擺

各位手足，我登記嘅時候揀單車兵，但係跨區嘅時候想做步兵，但係開始做跨區無得揀返步兵，其實步兵同單車會唔會差好遠？

我接過一次
個次都叫準時同送得近

屌 接到單phd 重撚到喊

多野就記得要求分單

一樣

Thank you

我天華

點分 我都搵唔到個聽筒

app/電話問題?

Iphone7

單呢啲單去曬邊

岩岩發現 拎餐果陣右上如果無倒數時間 即係間餐廳未接到張單

係間黃店等撚左半個鐘

我終於明點解你地接到三哥單會想屌鬼

SCB 渣打

我啱啱都係 不過黃店就算啦

OK啦
譚仔遲都係遲十分八分鐘
但係重極有限，同埋唔會瀉，又多孖單

一日頂多俾拎8~9 個鐘更

唔係自己reg架咩

邊間

Sakura under tree?

唔係天水圍 唔敢阻咁多位清搵食 放心

係 應該上星期開始改左
要去到咁上下位置先彈比餐廳接單
不過有壞有好
平時屋企接單 去遠些少既餐廳落樓冇耐就催你冇移動
依家就唔會

頂到咁耐先算啦
做8個鐘已經人體極限

今日下午茶好靜 返左屋企等
都冇單就到我準備食

禁錯更 禁左提出交換
要有師兄接再更 先叫做完成？
冇人接會當我absent?

係呀 冇人接就一係頂硬上

頭先學校要online上堂. 停咗半個鐘唔記得咗再停。

呢度會計幾多單拒絕

Same頭先 phd>慧景軒
屌

屌三哥一單等勁撚耐

東區

全部同行喺度等
要整比堂食 又要整埋比外賣

聽住送好有feel

你今期可以休息下啦

係

望一望下星期既更
已經得番星期日有得揀

仲有十日追數 唔怕

佢平均每日都會話我一次miss order
但都係出返40蚊比我
你試下禁匯報問題 等佢打比你 諗個理由話用唔到電話試下

有冇人冇佢個保溫背囊？我唔想用斜袋

快快趣走人咪算

好過冰皮袋啦

自己屋企拎個外賣係咁架啦

一地舊柒袋

邊位青劈袋唔撈

今日咁少更?

乜袋都唔撚用
用返餐廳個紙袋

上次收3哥外賣。條友冇制服冇袋
其實我地開工咁得唔得

係唔係壞左，天水圍2粒鐘無響過

我今日上去拿潔手液，好撚多人登記
新款柒袋似乎翻左貨，所以公司咪掉左d舊架囉

尋日請咗假一日
我之後會唔會變廿蚊

大圍好撚靜

馬鞍山都差唔多

又靜又多人返
11點到依家得8單

未到晚市就坐底抖下算

6點幾開始黎料
1分鐘前接左張kfc

補充返啲鋪天

半個鐘咁多單，清邊區

呢到有冇清開門試過係一條女。。。

嗌雪糕仲要係孖單既第二張，上一張係麵，依家保溫袋成個暖爐咁，送到過去都唔知個雪糕會變成點
為左保護你舊雪糕唯有唔放入袋

私樓咪多

屌，岩岩有單但唔小心禁錯左拒絕，係咪會扣錢

台灣個邊好似好多女捉啲外賣仔。。。

試過唔少靚女著住勁短既褲 個種係屋企先有既look

又等左半粒鐘 唔係見冇單一早踢左佢

未見過勁短褲

有呀.找錢時仲摸到手仔

找錢無 但比餐時有 通常d膠袋好細個手抽 要交比對方時都有短時間交融

試過係著住浴袍既女仔開門拎

佢係孖單 我接完一單打算碌黎睇 點知就彈出黎一禁落去拒絕左

名城囡囡想食軟飯呀

好似話佢通知會重覆既 不等於多單

遇到之前巴打怒屌條女喇，真係極品
到咗pizza hut發覺要等成18分鐘，叫佢幫我轉走，ok轉走咗
到我離開咗pizza hut又彈張嚟，要等廿分鐘，又叫佢幫我轉走，居然要我返轉頭先肯幫我轉，屌佢老味吖

接受返九單

第一次接天一單
小鍋米線伏唔伏

葵涌？

天一間八喜勁閪 成日等勁耐 又包得衰唔入多個膠袋 搞到勁易倒瀉 仲要唔撚戴口罩

頌富了 差d瀨屎

唔明 依家我罰左幾多

拒一接十吖巴打
接單率變返9成以上就唔洗地獄廿蚊

仆街，接左三哥
希望冇雞翼

下 咁唔係好事咩 同埋本身都接單率9成
只係唔小心拒絕左次

有時如有孖單 你哋會唔會明明未攞都話已提取？

佢會重新排隊

姐係我無左底薪定點
不安

每一單變20

本身唔係都係20咩

唔知係唔係只係個日

一開波就比張2km我 痴撚線

每單最少30

屌 原來一單30
一直以為 底薪+每單20

屌有張單遠撚到仆街 我reject咗
點同營運部講返

舊時係咁 依家變每單計錢，個日如果0就收皮

果一期

會員大寶哥DaBoGor,今日賺左幾多?cap上黎睇下

唔使講 都 Reject 左

單錢係睇你做邊區嘅

下 依家hr底薪都無埋？

唔撚係呀 姐係要3月先無事

都係計埋接單率？正確應該點做？

陣間完更前叫個餐比自己先

接 > Cap Map Over 1KM > Send 比耳筒轉走

唔知呢度舊制個班呢

屌柒咗 reject咗

一早過左啦 我24號手快禁錯拒絕左
之後都接左成20單啦

咩料
糧期 24-8/3 號喎

即係呢個時段做返九成就ok?

是咪奶哂野

Tg 就快過15k
有錢齊齊搵，有風齊齊涼

無奶 你八號前夠九成就得
十幾日你唔再拒點都夠數掛
一日一單都仲得

轉啦

有時等緊pickup個餐 跟住下張單就無咗

好彩 嚇死 自從個次之後唔亂手快禁錯

430蚊四人餐
拎死

轉Ed

個半鐘得兩單

你要開飛簷走壁mode先多單

有無巴打會

都唔明佢點 有時就一次等兩單
有時拎左一單先彈另一單

係咪要揀埋已提取先cap圖？

比較多著睡衣

天水圍
平時都唔係咁

我有興趣做姐
見上班台呢個post長期係第一頁入黎睇下姐
估唔到送外賣都搵咁多

如果禁左已提取 cs會叫你影埋食物比佢睇

馬鞍山巴打見親香港地就慢慢等

真理褲都多

真心。如果再多人叫既咁打後日日搵above 1000 既日子唔遠

我815先第二轉730完第一更
諗住去食嘢又塞多一單俾我

要我到個陣打比你
又唔比個電話我
問你又唔覆
唯有直接上你門口啦

7點之後已經冇單
上返屋企食飯

無單唔好再叫人入黎做

2個鐘3單 4單都冇
食飯算

我個邊開始都冇單，食住飯等算數

好毒阿

但係唔㩒 show到距離架咩？

唔毒唔使做外賣仔

你快撚啲入黎做啦，一日有成千蚊，仲唔入黎做?係連登鳩up曬撚左你啦

接撚左張3哥單，拎住個飯盒去邊食邊等

巴打

報左名 等email上去登記

我都試過

入到message之後右上角有個電話可以打比個客

馬鞍山兩個鐘得一單，咩事

依條友我都屌過佢

因為有人連登吹水話自己做熊貓一日搵到1k up令太多人仆入嚟

屌…有鬼單咩，吹…

有單都做唔到啦,鐵人咩
1個鐘6單,1日搵1000
好心咪害人.1日1000步兵可能得既
但你對腳唔洗要先
咩1日搵4000就擺明亂UP,真係信就認真了

係強制全部轉單制定新加入先單制?

我未接3哥之前都keep到一個鐘兩單

25萬印尼盾

仆街等下等下由一單變撚左3連單

今日得一單
食蕉

點解你有單我冇
你 rider?

一日比盡500 如果想成個星期都開到工 日日行都幾攰 又重 有時仲要上山（屯門）

真步兵

點解你可以有單排，我一單都冇架

屌乸星，我有一排無見過佢，仲以為佢收咗皮。
咁睇嚟應該係我過年後返得太少，所以遇到佢嘅機率細咗

上年12月都仲有機會，今年返足14個鐘都未試過過千

呢個鐘數新港城開始冇單，淨返3哥

呢條閪婆，人人有份，永不落空

單呢 去晒邊

我試過孖單
一張送餐廳附近
一張送1公里
系統on99要我送張遠既先
搵耳筒撞正依條八婆
同佢講轉送餐次序
佢話一定要跟系統指示做
冇得轉
最後我直接打比個客拎地址算

d單唔見曬

仲想自己叫自己接 fail

係咪太多人番比人分走曬

去到門口先落單應該得

派左張-15嘅單比我，行到去間餐廳準備關鋪。。

今日第一日返工約漠三個半鐘到
七單
加埋tips啱啱好三百抵到個按金
呢個成績係咪差不多了？應該係average?

要有天時地利人和先得

好似最新版睇唔到

不出所料 比個客屌

乜事?

早兩日收工最好3分鐘比張-15既我
拎完仲要走1.7公里....個晚仲要的popo捉單車
焗住推單車拎外賣去

今個星期幾時出糧

記得你之前仲叫多啲人嚟大圍幫輕下你

過去既星期三

-單即係咩意思?

真係多左好多人
食飯時間都仲夠分
宵夜時間比人分走晒

仲唔滿意？

姐係間餐廳9點15準備好食物，然後9半先派張單比我

500已經好盡 其實

哩啲單先正，唔洗等

係囉咁點搞

我都差唔多，每日執二三百味算囉
ft行路對腳真係唔洗要

荃灣已死
R.A.P.

健廢行路撚 瘦左

日日行二三萬步

其實真步兵好做定單車好做

幾好 入左u少左運動發福（中學成日踢波好瘦）
依家日日行路撚真心瘦左
但都曬黑左 依幾日勁曬 驚曬左個口罩形無面

今日行咗23k
健康啲

佢會send email比你
入面有佢bank資料

推薦adi ultra boost系列

畀你望到啦，之前辛苦咗咁耐，係時候抖下

Con 屎呀 無錢買鞋

屌, 屈機

用廿單既錢買對鞋
無錢就買鞋墊疊住上

但真係著得舒服

可以趁開倉嗰時買，平好多
但要留意住幾時開倉

轉走就唔會影響接單率？

一開始都係著vans行 試過幾單趕住打卡著拖鞋開工算跟住就中伏 後尾著返波鞋算 隻腳真係無咁易攰

利申扁平足

我知 返呢份工其實為咗找卡數 而家卡數都未找掂就唔想洗錢住

咁不如買架單車，又唔駛行咁多，又送得快

有冇單車師兄分享下點擺位
今日第一日做，漏哂汁

睇左個份《根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單》
今日四單座大樓都榜上有名

加輔助轆
可以慢慢踩

依家唔憂無人做 成日陰啲陰啲扣9你接單率 搏你拗唔到硬食20蚊張

元朗呢邊少左單

長做嘅話，寧願買對舒服d嘅鞋好過下下頂硬上，遲下傷左d醫藥費重貴過你對鞋

早2日去拎套制服 4點幾去到 多人到。。職員出黎話今日冇曬籌叫我地下次早d黎。。。

各位手足，我尋日做左7粒鐘天水圍，得6單......然後撞到一個手足，佢同我講叫我唔好揀單車兵，揀步兵會好啲，請問各位係唔係要轉返步兵.....

屌爆衛生署老母
如果份野係真 基本上兩三單就中一座

呢星期少左人夜晚叫糖水
多左人叫早餐

早餐無單啊搞咩

做緊第六單 諗做一兩單就會停返屋企
冇拎尿袋出黎

個 rooster 要係邊到撳。我個roadruner唔見有既

咁早開工？
大將軍由朝返到黑？

日日朝八晚十一

沙田朝早係咪冇人叫外賣
送完一單就冇

想知點解

你好似無單車wo,咁好體能？

做做下慣左
一月頭果陣都仲話拎唔足更既時段當休息
一月尾開始無限更真係差唔多無抖過